點解無人會嘗試整壞佢地部車?

狗隻會輪更,運兵車就唔係咁易有(因為普通車好易俾人衝爆)

唔需要燒,只要令佢運作唔到就ok